twice轉行賣肉?

肉係冰到？

屌到最入

好想屌到佢反白眼

雞唔賣肉賣咩

我sana我momo

肉？

我至愛果個閪女人娜璉

momo好靚，但個樣同行為好似好x蠢咁

同iu衣著咪差唔多，iu仲要興唔戴bar透點

呢幾張已經係佢地最多布嘅衫

著得多過IU啦大驚小怪

賣蛋

我都好想同MOMO生仔

me2